[屙屎經驗18年]我想講 屙屎一定要放紙巾落個坑到

塊紙巾可以壓水花
D屎水唔會彈到屎忽
又可以避免D屎癡落個坑到

唔擺真係好撚核突